神秘戶分享, 留V7, TG交換

北角, 佐敦, 元朗各一, 求交換!

神秘房先岩, 沒交換請我去次都得